［發夢］見到將軍澳區撕紙王辛巴出現！！

係咪調景嶺果頭?

景林